﻿> на странице просмотра клиник
http://ip52.ru/cyz/list_clinic.html
Клиника имеет следующее описание: 
<<<
Клиника №6
на Рижском шоссе
>>>
Вопрос: 
	Это 2 отдельных поля в сущности CLINIC: NAME и SHORT_ADDRESS(новое) ?
	или какое-то другое, единое поле?
	или это вычисляемое поле?
Примечание: 
	На странице http://ip52.ru/cyz/search_doctor.html в выпадающем списке "Клиника", 
	имеются более короткие названия клиники - это поле CLINIC.NAME ? 



	
> на странице просмотра клиники
http://ip52.ru/cyz/item_clinic.html
имеется описание клиники: 
<<<
Многопрофильное лечебно-профилактическое учреждение, оказывающее полный спектр медицинских услуг.
>>>
Вопрос:
	Это описание берётся из описания специализации клиники: CLINIC_SPECIALIZATION (нужно добавить новое поле) ? 
	или это отдельное поле в сущности CLINIC ?




> на странице поиска врача клиники
http://ip52.ru/cyz/search_doctor.html
имеется описание врача:
<<<
Заведующий отделением онкологии, врач высшей квалификационной категории, кандидат медицинских наук
>>>
Вопрос:
	Это описание составляется из POSITION.NAME + QUALIFICATION_CATEGORY.NAME + (все (Таблица 13. Курсы и сертификаты).COURSE_NAME или .SCIENCE_DEGREE) ?


	
> На странице календаря с датой "апрель 2018"
http://ip52.ru/cyz/calendar.html
имеются записи на приём с надписями:
<<<
Анализы; Кровь из вены; Поликлиника №34
>>>
<<<
Первичный приём; Поликлиника №34
>>>
Вопрос:
	Откуда берётся их первая часть ("Анализы; Кровь из вены;", "Первичный приём;")? 


> Нужен конкретный список частоты напоминаний + уточнить интервал в настройки времени напоминаний (показывать с интервалом в 1 час?) 

> Если запись требует подтверждения, то система должна изменить статус записи на «Требуется подтверждение» и вывести пользователю информационное окно, 
	в котором отображено сообщение вида: «Вы записаны на прием, в ближайшее время с вами свяжется сотрудник call-центра для подтверждения и активации записи».
   *Вопрос: где хранить true/false, о требуемости подтверждения записи? (в расписании?)

>	Изменение статуса записи: Активна, Завершена, Отменена в соответствии с диаграммой, приведенной на рисунке 4.
   Задача: сделать на сервере авто перевод в состояние "Завершена" - по времени
   
> возможно придёться изменить SheduleItems или ограничивать их до определённого времени (запись обычно на месяц вперёд идёт)
	Для вычисления свободного времени на запись и врачей обладающим данным временем может потребоваться ввести FreeAppointment - аналогично Appointment,только без указанного клиента

> На сервере необходимо добавить роль администратора с проверкой доступа к мтеодам изменения моделей